{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028216?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가산 H호텔"
    },
    "text": "コロナウイルス関連のHホテルは衛生管理に非常に気を遣っています。 ホテルのフロントには手指消毒剤が備えられており、客室内の共用道具はノートパソコン、マウス、リモコン、客室内の取っ手などを消毒しています。 外国人のお客様が入室する場合(特に中国からの訪問客)、現場で体温をチェックしています。 このようにすべての準備をして、お客様が安心して滞在できるようにしています。 体温が37.5度以上の場合はご利用いただけません。事前予約者は現場でのキャンセルはできませんので、予約前に慎重に考える必要があります。 一般室はバスタブタイプとシャワーブースタイプに分かれており、特定のタイプの客室をご希望の場合は、お申し付けいただければ最大限合わせて割り当ててくれます。 しかし、個別的な要求がない場合は基本的に任意に割り当てられ、客室が不足している場合は選択できません。 入室時間と日付を必ず確認した上で予約をしなければならず、これを未熟にしたり、人数が足りない場合、男女同室での宿泊はキャンセルや払い戻しはできません。 料金は2人基準に策定されており、一般室、特室(3人不可)、ツインルーム(最大3人、男女同室での宿泊不可)の追加人数は1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します(追加寝具類は別途提供していません)。 客室は1台の車両のみ駐車でき、入室前は駐車できません。 また、ヘアアイロンのレンタルが可能で、火気類(携帯用ガスバーナー)、風船、ろうそくなどのイベントは安全のため禁止されていますのでご協力ください。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 また、ペット連れ、酔客及び乱童子は利用できません。入室時間と退室時間は客室の状況によって変更されることがありますので、予約前に確認してください。 チェックアウト後は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生し、客室はチェックイン時間に割り当てられ、実際の写真と異なる場合がありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのフロントには何が備えられていますか？",
            "answer": "手指消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内の共用道具は何が消毒されていますか？",
            "answer": "ノートパソコン、マウス、リモコン、客室内の取っ手などが消毒されています。"
        },
        {
            "question": "外国人のお客様が入室する場合には何をチェックしていますか？",
            "answer": "体温をチェックしています。"
        },
        {
            "question": "体温が37.5度以上の場合は何が起こりますか？",
            "answer": "ご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "事前予約者は現場でキャンセルできますか？",
            "answer": "キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "一般室と特別室にどのような違いがありますか？",
            "answer": "一般室はバスタブタイプとシャワーブースタイプに分かれています。特別室は3人不可です。"
        },
        {
            "question": "特定の客室タイプを希望した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "お申し付けいただければ最大限合わせて割り当ててくれます。"
        },
        {
            "question": "客室が不足している場合、客室タイプは選択できますか？",
            "answer": "選択できません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と日付を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "追加人数ごとに料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室には駐車場はありますか？",
            "answer": "客室には1台の車両のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントが禁止されていますか？",
            "answer": "火気類(携帯用ガスバーナー)、風船、ろうそくなどのイベントが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れや酔客、乱童子は利用できますか？",
            "answer": "利用できません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室の状況によって変更されることがありますので、予約前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "チェックアウト後は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の実際の写真と異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、実際の写真と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 633,
        "QA": 588
    }
}